A For A09 , B For 大麻b ,G For ???

G For 麻友雞

𨳒你老母

卡勞 又精神分裂

真心高質

講得好！

I'm not 黑勞

?

all 259

我唯一迷麻

黑洞

找數唔計

平到仆街

係

樓豬反骨

你259

A09！！！！！！！

Lm

樓豬條259又反麻

G

我愛麻友友

259

屌那星 比我表弟偷左我ac用

我愛麻友友